係狗乸，唔好再叫警嫂!!

班臭西支持黑狗打人架!!
唔好再用「警嫂」呢個咁好聽嘅稱呼叫佢哋!!!
個老公有人唔做做狗，咁佢哋只可以係比狗屌嘅狗乸。